eZ Forum - Installasjonsguide

 $Id: INSTALL,v 1.1 2000/07/14 12:55:45 lw-cvs Exp $

(c) 2000 by eZ systems, All rights reserved.
Author: Lars Wilhelmsen <lw@ez.no>
---

En fil 'ezforum/dbsettings.php4' maa ligge i path'en.
(f.eks i /usr/www/include/...)

Den maa inneholde:

 $USER : database bruker
 $PWD : database passord
 $HOST : database maskin
 $DB : database navn
 $DOCROOT : dokumentroten - relativt til et eksisterende tre.

 ezforum.sql benyttes for aa sette opp databasen.

 Denne filen + .sql filene slettes naar systemet er satt opp.

 main.php4 er "hovedsiden" til forumet - og det er denne som skal
 lenkes. ( i.e: index.php4?page=ezforum/main.php4 )

 CSS:

 disse stilene er brukt:
   body, table, tr, .head, .choices, h2, a, a:visited, a:hover,
   .body .topic .author / .time

 ezforum.css ligger i treet og kan benyttes som mal / cut'n paste objekt
 --
  Lars Wilhelmsen, 050700
